女仔話鐘意男仔乾乾淨淨 姐係點

皮膚白？係咪好似金鐘麥記班巴打

要有180 大隻

中學上完體育堂班男仔會用衫黎抹頭上面既汗
或者鬚梯得好唔乾淨
其實乾乾淨淨只係泛指個人清潔程度 唔係指皮膚😕😕

咁關乾淨咩事啊又

即係有錢

認真答你
唔好成頭油 頭髮長又懶得剪
剃乾淨啲鬚
著啲衫唔好有味
啲衫同啲袋唔好有污跡
咁就可以了

即係有錢白人囉

講緊樓主

呢個啱

冇性病

唔好咁多暗瘡...

男人多數無保濕就出門
會有面油分泌
唔好比我見到反晒光
同埋唔好係我面前用手掌手抹面油
我會唔想俾你掂到

係廁所抹啦

剃鬍是必須的

唔好係女仔面前狂r頭
（r一兩下無咩嘢）
個手有頭油頭皮

然後衣著最乾淨就係淺色恤衫
簡直jable

然後
灰色有圖案t恤顯殘舊
同埋無咁大隻

唔大隻著polo係大忌 小心

我男神好乾淨但無錢
同埋好靚仔

咪撚留指甲 見到都驚

唔好又眼屎又鼻屎鼻毛出晒黎
手指甲長又唔剪仲要有黑邊

三個字 剪頭髮剪指甲

靚仔

尤其對於潔癖女仔嚟講呢啲好難頂

成日覺得對手好臭有手汗
我會帶濕紙巾抹自己手
再抹男友手先拖

啲錢最好畀佢洗得乾乾淨淨

一係就留有修過、濃密嘅鬚

唔好毒撚幾條毛留長佢

有手汗真係好撚困擾

啱呀，我係男仔，平身都超多手汗，多到可以滴水，已經多到，放棄左用紙巾抺手，男仔帶手巾仔又古怪，所以由得佢流就算

講咁多做乜
只要靚仔
佢地就會話
其實長頭髮都幾好睇啊
其實有鬚好man
其實著vintage 好型
等等

一開始留都係幾條毛架啦唔係咩

你女人定中學生？

應該話唔係人人都生到濃密既鬚
好多人留極都係得幾條毛

好似d泡仔咁白咪乾淨囉

留鬚，爆瘡肥仔路過
都唔知咩事 日日洗面都唔好

處先叫乾淨

無性病？

So fking true

從來冇打過飛機

做得男神 咁多人留意
好多都執到自己勁好

唉

做到男神先執好自己定執好自己所以做到男神

靚仔有錢高大囉
咁都唔明

暗示叫你買美容plan

有錢+mk

問題就係有人覺得皮膚差就話你唔乾淨呢

有錢 拎住一袋錢車埋去
佢就唔會再講依個問題

True
啲衫有淡淡的柔順劑味 更佳

暗瘡你估我想有？ 分秘失調油脂分秘旺盛你估我想？ 印完油都一樣 皮膚薄印完就會紅

唔好油頭粉面 個人唔臭 個頭唔笠 剪指甲
著衫燙過先著 唔好著到梅晒wear晒黃晒都仲著

皮膚差是原罪

得 點會唔得 唔會揀你咋嘛 朋友照做既
你明啦
其實男女都一樣
女仔皮膚差 你地都彈走三尺啦
你有你既自己唔搵醫生搞好皮膚
我都有自由唔揀你做男朋友咁解姐